搭車入機場！！！

接機！

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

搭車入機場接機先

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

搭車去機場！

機場置頂

來緊啦

光復香港！